點解唔直接包圍禮賓府？

林生不問世事，實係屋企啦。

人地係大英祖國啦

不問政事 但係話林鄭點會係賣港 比d說服力好無

揾林生傾下計

係門口不停大叫你老婆賣港，可能會引到佢出嚟

大叫你老婆做雞呀

咁未大家得閒 行過吊下佢無血性

個邊收工 得閒做下運動去吊返兩野

尋日搭車經過見到有十幾隻狗揸哂防暴盾企係門口

口號：賣港賊、無人性

入面分分鐘得staff係度

淨叫口號就夠

但係港督府唔係開會地點，圍來無用